我係記者 好想多謝啱先係金鐘幫過手既香港人

今日下晝金鐘又放彈
有好多人見我眼罩唔啱size
之後中煙開唔到眼 想嘔
但一路上好多香港人幫手
真係好多謝你地 加油呀
一收工就係一分子既記者上